Star Wars 星球大戰：天行者的崛起 劣評如潮！！連Fans都屌到塌皮！

慘遭滑鐵盧？《星際大戰 Star Wars: The Rise of Skywalker》首波評分表現出爐

「爛番茄」評分僅有 56%，你們怎麼看？

象徵《Star Wars》系列電影新三部曲的傳奇最終章《Star Wars: The Rise of Skywalker》於昨日正式上映，相信不少星戰迷都早已訂票於首日衝進戲院觀賞。

本集再次邀請 J.J. Abrams 回歸執導劃下新句點，過去的第七集與第八集（Rian Johnson 執導）的評價都算是兩極，支持者與擁護者都各持己見地具有自己的觀點，不過對星戰迷來說，批評歸批評，但仍會購票進戲院觀看，而今番 Rotten Tomatoes 亦捎來了首日的評分表現：56%（117 則評分）；另一邊 IMDb 之 Metacritic 部分則是 53 分（32 則專業評分），目前看起來表現有待加強。

J.J. Abrams要執返EP8嘅屎，等於一集要講兩集嘅嘢，拍到咁樣算係咁……

上集一開始夠吹到best of the film in 20s la

人唔笑狗都

JJ破壞左Star wars

睇完覺得真係夾硬兜返個正常少少嘅故仔
The force overpowered

淨係fans先屌啫
唔係fans跟本連睇都唔會睇

感覺愈做愈差

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

連登已經爆咗1個post
勁撚多奶共狗

你最黃

麻煩你開番個集中討論(2)
你搶贏咗1001
但又唔開(2)即係點
集中討論係討論晒所有星戰嘢
呢度只係討論ep9

即開即開

啱啱睇咗

如果fans 攞依集同祖元三步曲比當然無得比，但如果你覺得第七集賣彩旦ok 嘅話，第九集都啱你口味。

始終第8⃣️集拍爛咗果故事，所以今集故事都有啲缺陷。

都是第八集的錯

想問下EP8有咩大屎要執下

第一秒到完場

第7集照dup a new hope都算你 起碼正正常常唔會睇到燥底
第8集subvert expectation 睇到我想爆粗

上集真係睇到r晒頭